有無人記得鬼太朗?

隻眼仔好得意

有伏

有伏！

其實朗同郎真係咁難分？

條女個名叫鬼太朗